有冇人係荃灣

有冇人依家係荃灣，知唔知情況點，安唔安全？

Safe
Source : 我阿爺，綠楊E座

荃豐綠陽個邊黎咗十幾架警車